對住被謀殺嘅手足食飯都咁多黃絲撐 準備去太子站打麻雀了

問題根本唔係間鋪度, 係係大合照果班人度, 然後就又人帶風向走去屌間鋪, 又成班傻仔跟機, 有人講返問題出係邊度, 就比果班人屌"黃店大撚哂唔屌得?" "黃衛兵又屈人分化撚" 乜乜乜, 其實根本就佢地自己先係黃衛兵, 乜撚都批鬥屌一餐, 就好似文革班紅衛兵咁.